琴晚發夢

係條街度行行下突然周圍嘅人即慶搞遊行
跟住好多好多人一齊行
仲有人屌當區區議員想選立法會但仲遲過其他市民出黎行
勁真實
醒左好撚想喊
我好掛住你哋呀

民陣入紙9月6號呀唔該